將民建聯趕出所有屋邨，唔該!

將民建聯趕出所有屋邨，唔該!